我係戇鳩仔

好驚搞錯，所以想問問如果網上登記做新選民，用政府個一站通平台交電子表格(已經有電子簽署),係咪就ok唔使再交住址證明

如圖下